{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홀리데이 인 리조트 알펜시아 평창 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 追加人数の場合(エキストラベッド含む)44,000ウォンが追加されます。 朝食はモンブランレストランで提供されますが、大人は39,000ウォン、小人(48ヶ月~12歳)は20,000ウォン、48ヶ月未満は無料です。 朝食の利用時間は午前7時から午前10時30分までです。 アルペンシアリゾートの付帯施設が休場に関連しており、詳細はホームページをご覧ください。 アルペンコースターとリュージュの運営は終了し、オーシャン700は2023年11月1日から2023年12月14日まで毎週水曜日に休場となり、2023年12月15日から2024年2月29日まで毎週火曜日に休場となります。 アルペンシアリゾートの付帯施設の運営日程は現場の状況によって変更される場合があり、リアルタイム確認はホームページを通じて可能です。 宿泊客は24時間営業のフィットネスを無料で利用でき、無料駐車場と無料Wi-Fiも提供します。 チェックイン、チェックアウト時間を確認する前に、必ずキャンセル規定を確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の場合(エキストラベッド含む)44,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はモンブランレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "大人の朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "大人の朝食料金は39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小人の朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "小人(48ヶ月~12歳)の朝食料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は午前7時から午前10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "アルペンシアリゾートの付帯施設の休場日程はありますか？",
            "answer": "アルペンシアリゾートの付帯施設が休場に関連しており、詳細はホームページをご覧ください。"
        },
        {
            "question": "アルペンコースターとリュージュの運営状況はどうなっていますか？",
            "answer": "アルペンコースターとリュージュの運営は終了し、オーシャン700は2023年11月1日から2023年12月14日まで毎週水曜日に休場となり、2023年12月15日から2024年2月29日まで毎週火曜日に休場となります。"
        },
        {
            "question": "アルペンシアリゾートの付帯施設の運営日程はどのように確認できますか？",
            "answer": "アルペンシアリゾートの付帯施設の運営日程は現場の状況によって変更される場合があり、リアルタイム確認はホームページを通じて可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどの施設を無料で利用できますか？",
            "answer": "宿泊客は24時間営業のフィットネスを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を確認する前に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "チェックイン、チェックアウト時間を確認する前に、必ずキャンセル規定を確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 552
    }
}